吳 若 希 決 定 為 屬 雞 愛 女 改 英 文 名：Giselle

讀音：豬西

仲要G字頭

豬西嚟